岩岩係福田口岸拎住一袋二袋既你入一入黎

上電梯見到你拎住咁多野，真係好想幫你拎，但係又唔敢出聲
到左火車，過左幾個站先見到你企左係我對面
我真係好想識你呀

就係你條死毒撚望撚住哂
點會俾嘢你拎呀
整污糟哂我老公啲嘢

咁大好機會都錯過 仲邊有可能

而家好後悔

訓啦 人地同條仔大戰緊三百回合

垃圾

一諗到就瞓唔著